屯門牛今晚有叫口號糖水團！！！

五大訴求,缺一不可！

屯門街坊注意⚠️九點半
市中心美心皇宮食完飯
再經安定友愛翠寧兆朝行去置樂食糖水好冇？
街坊裝！！！ 五大訴求，缺一不可

推推推推

推推推

屯門街坊注意⚠️九點半
市中心美心皇宮食完飯
再經安定友愛翠寧兆輪行去置樂食糖水好冇？
街坊裝！！！ 五大訴求，缺一不可

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

推

屯門撚搭緊狗鐵返屯門

推推推推推

同廢老開十點演唱會

美心皇宮食完飯就去食糖水

咁遲call

去開演唱會比廢老聽

食糖水即興

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

908 915要人
不被捕呀手足

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

注意安全

如果五大訴求有晒

我放低一皮
請晒你地食甜水

不過未係時候

留名等食糖水

九點半市中心

唉呀⋯⋯唔好用紅色物體刺激屯門牛牛呀

屯門牛牛生性